有冇寫開稿、article 嘅巴絲打？

如題，想入行做
邊番學邊做，搵下外快

但好懶好少做

做呢啲多數freelance

岩岩搵到份，其實幾好做